1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
Відповідь: Новий тег можна створити за допомогою команди: document.createElement(element), де element це новий тег, який буде створено.

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.?
Відповідь: Перший параметр функції insertAdjacentHTML це position. Він оприділяє позицію куди буде додано елемент стосовно елемента який визвав метод. Може мати наступні значання: beforebegin, afterbegin, beforeend, afterend.

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
Відповідь: Щоб видалити потрібний елемент зі сторінки потрібно звернутись до елемента та викликати метод element.remove()
